
##### Nodgod<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;发生了啥<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon43.png" >  
&emsp;1611楼  
&emsp;2020-03-17 09:45  
***
##### 洛拾叁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;同问<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1612楼  
&emsp;2020-03-17 10:22  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;拿t<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1613楼  
&emsp;2020-03-17 10:25  
***
##### 灵虚<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>砚  
&emsp;dd  
&emsp;1615楼  
&emsp;2020-03-17 10:44  
***
##### 6536rgth  
&emsp;昨天怎么了？？？？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >  
&emsp;1618楼  
&emsp;2020-03-17 12:43  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;14小时没动静了  
&emsp;1619楼  
&emsp;2020-03-17 12:50  
***
##### 還真手機<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-25.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;😂  
&emsp;1620楼  
&emsp;2020-03-17 13:05  
***
##### 莫钦<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;兄弟建议你先去定个床位  
&emsp;1621楼  
&emsp;2020-03-17 13:12  
***
##### 大蒙古球  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=4e9ac1af4566d0167e199e20a72ad498/d1e180b1cb1349547e62aa06414e9258d1094a16.jpg" size="48963" width="310" height="310" size="48963">  
&emsp;1622楼  
&emsp;2020-03-17 13:33  
***
##### 音无初音-  
&emsp;我好奇这是哪本书上的啊我准备去瞧瞧，有大佬指个路嘛  
&emsp;1624楼  
&emsp;2020-03-17 18:39  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;23小时楼主没动静了  
&emsp;1625楼  
&emsp;2020-03-17 21:27  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;更新警告  
&emsp;1627楼  
&emsp;2020-03-17 23:48  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;让我也氵一下，还有今晚玩了很多游戏www  
&emsp;1628楼  
&emsp;2020-03-17 23:49  
***
##### 龙腾的反抗者  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1631楼  
&emsp;2020-03-17 23:54  
***
##### 龙腾的反抗者  
&emsp;你更新的贴子被隐藏了  
&emsp;1633楼  
&emsp;2020-03-17 23:58>
> ###### 龙腾的反抗者:  
> 从1628开始全都看不见
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 有的啊……我这里看得到的……
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 被吞了会给我发通知的……
>
> ###### 我家的小媛儿♬:  
> ……的确没有呢
  
***
##### 羔裘玄衣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1634楼  
&emsp;2020-03-18 00:00  
***
##### 安室哈罗smile  
&emsp;嗯？楼主还没睡？？？  
&emsp;1635楼  
&emsp;2020-03-18 00:01  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今晚的真心话大冒险……我是恶魔人啊……  
&emsp;1637楼  
&emsp;2020-03-18 00:09  
***
##### 我家的小媛儿<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;为什么回复不了？  
&emsp;1638楼  
&emsp;2020-03-18 00:12
>
> ###### 安室哈罗smile :  
> 捕捉一只妹妹，早点睡觉😊          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 安室哈罗smile :  
>我在哥哥的旁边哦<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >          
>
>
> ###### 安室哈罗smile :  
> 猝不及防，一口柠檬。。。我酸了姐妹          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 安室哈罗smile :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >          
>
>
> ###### 安室哈罗smile :  
> 来自化妆师的友情提示，早点睡觉对皮肤好，快点带着哥哥去睡觉吧，高三党写作业去了✪ω✪          
>
>
> ###### 安室哈罗smile :  
> 还有姐妹，丫头这个称呼太有爱了，我男友只会叫我**(*‘へ&#x00B4;*)          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 安室哈罗smile :  
>www<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 安室哈罗smile :  
>哥哥只会叫我丫头哦<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >          
>
>
> ###### 安室哈罗smile :  
> 对不起我突然觉得你好可爱✪ω✪          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 安室哈罗smile :  
>被很多人这么说过……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 安室哈罗smile :  
>姐姐也早点休息呀<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >        
>
> ###### 安室哈罗smile :  
> 好啦小姑娘快去陪哥哥睡觉吧！学姐要去肝江苏卷了，一定要早点休息哦(还有睡前面部清洁是必不可少的！(ง •̀_•́)ง)        
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 安室哈罗smile :  
>嗯嗯，谢谢姐姐<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >        
>
> ###### 安室哈罗smile :  
> 妹妹，你太甜了，好啦再回复下去学姐明天要挨骂了，明天还要上课呢，晚安哦(´-ω-`)        
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 安室哈罗smile :  
>晚安<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >          
***
##### 玖玖玖玖玖玖-  
&emsp;怎么回事？度娘又抽了？  
&emsp;1639楼  
&emsp;2020-03-18 00:12  
***
##### SoLo丶Ck  
&emsp;度娘抽风了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >  
&emsp;1640楼  
&emsp;2020-03-18 00:12  
***
##### 玖玖玖玖玖玖-  
&emsp;浩爷的更新不见了!  
&emsp;1641楼  
&emsp;2020-03-18 00:12  
***
##### 新人轻一点<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;少了几楼？  
&emsp;1642楼  
&emsp;2020-03-18 00:13  
***
##### 安室哈罗smile  
&emsp;嗯，更新了？  
&emsp;1643楼  
&emsp;2020-03-18 00:15  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我说实话，超级烦度娘抽风……<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=f12645783f34349b74066e8df9ea1521/2eb58ad6277f9e2fd303b96a0830e924b899f359.jpg" size="316440" changedsize="true" width="560" height="746" size="316440">  
&emsp;1644楼  
&emsp;2020-03-18 00:16>
> ###### 曾小贤♀:  
> lz这么晚了还不睡
>
> ###### ☞十字战争☜:  
> 结果你妹妹都准备好了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 月亮之上◎X♂:  
> woc糖水炸弹你用tt？？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >？
  
***
##### RX<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>SV  
&emsp;原来浩哥也看骑士啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1645楼  
&emsp;2020-03-18 00:18>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 看哦<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 安室哈罗smile  
&emsp;嗯，看到了更贴，我酸的牙疼去写数学作业了，楼主早点睡觉吧o(≧v≦)o  
&emsp;1646楼  
&emsp;2020-03-18 00:19  
***
##### 呀嘎嘎嘎嘎嘎4  
&emsp;我要的是更新<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;1647楼  
&emsp;2020-03-18 00:23
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 呀嘎嘎嘎嘎嘎4 :  
> 刚刚还没有，现在一下子都卡出来了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 呀嘎嘎嘎嘎嘎4 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 玖玖玖玖玖玖- 回复 我家的小雨浩 :  
>浩爷你还没睡...          
>
>
> ###### 呀嘎嘎嘎嘎嘎4 回复 我家的小雨浩 :  
>浩爷直播下现在在干嘛<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 呀嘎嘎嘎嘎嘎4 :  
>你猜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 悠哥nb😂 :  
>没啊……睡不着          
>
>
> ###### 呀嘎嘎嘎嘎嘎4 回复 我家的小雨浩 :  
>哼哼哼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 玖玖玖玖玖玖- 回复 我家的小雨浩 :  
>啊，周末被老师单独拉出来特训后，我居然觉得物理不难了!（老实说本来就不难，上课走神太严重了，边上课边看贴，差点没被老师捶死）          
>
>
> ###### 玖玖玖玖玖玖- 回复 我家的小雨浩 :  
>肯定是趴在妹妹旁边看帖啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 悠哥nb😂 :  
>本来就不难<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >        
>
> ###### 玖玖玖玖玖玖- 回复 我家的小雨浩 :  
>老师本来对我很放心（毕竟初中物理成绩太好了，期末考的也还可以），结果上课一看，发现我全程低头，并发现我时不时脸上出现莫名的笑容，然后就私聊我了...要不是周末找老师认了错，并在他监督下把课件重新看了一遍，不然我就会出大问题<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 悠哥nb😂 :  
>亡羊补牢 犹未迟也<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >          
***
##### 蛇皮棒棒锤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-32.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;睡前逛一逛几位的帖子带着一堆糖和一身的酸味入梦<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;1648楼  
&emsp;2020-03-18 00:30  
***
##### 温水煮贴ba  
&emsp;来了来了  
&emsp;1649楼  
&emsp;2020-03-18 00:38  
***